點樣可以開心啲？

成日都好唔開心，釋懷唔到啲情緒，可以點做？

睇一啲有關心理調節既書